點解香港警察咁懶?

一切都是因果報應

聲聲訴不盡

唔懶喎，啱啱去新疆集中營考察